求router推薦

世界大戰
r7000 vs ac68u

二選一啦
係呢兩個架喇

或者66u b1

Google 下先